有啲路線行隧道反而唔抵？

Eg.寶達去寶林，我行落去藍田入番將軍澳隧道 計埋隧道費仲貴過直行寶琳路，突然係到想仲有冇啲路都係咁

深水埗入新城市, 行大埔道快d

其實隧道(除咗過海)就係俾你當捷徑嘅
兩點距離本身近又行乜鬼隧道

係，我想講既係，其實有時唔行隧道係遠小小，但油費仲平過隧道費 但時間又唔係快得去邊

唔好屌窮就唔好渣車 小小錢都計果啲

九龍東 深夜時段點入大埔果頭最省？ 平時渣車都係啲好早/好夜既時間 所以塞車唔係個問題

不過將軍澳隧道個設計本身真係有啲搞笑
勁遲先有出口
計埋觀塘道比山路塞車嘅因素
除非你本身行觀塘繞道
唔係嘅話連去寶琳都冇乜so

因為本身就應該行北路直入將軍澳 做乜9要行隧道
下次不如落番新清水灣道行西貢入

土瓜灣經機場隧道去九龍灣

我記憶中將睡出面係起過新路所以先係而家咁, 當然唔塞車入寶琳其實同爬山入差冇幾

連大欖隧道都唔行！
油錢可能貴咗，但情願自己用行咗佢都唔俾你！

大欖要$2.5/km先會蝕油錢喎

大欖最搵笨

貴到乜咁 $30都會諗下 如果趕時間

塞車嘅時候行香港仔隧道

老婆坐車或者繁忙時間先至會行大欖
其餘時間一律屯門公路

石硤尾去沙田，行大埔道同尖山差唔多時間

元朗往沙田,行大環迴點都好過行大欖加城門

車同事果邊搞成點

屯門公路又多彎又多車又唔踩得快 不了

尖沙咀去中環

游水更方便

荃灣去洪水橋

睇咩時間啦, 唔塞既話, 又唔係用多好多時間, 輕輕鬆鬆

踩唔踩得快就睇咩時間啦

北區出機場果邊
一家係行吐公+城隧
都唔會行大欖
點計油錢一定平過隧道錢
2500cc都係咁話

點都都係行獅隧啦
行尖山做乜9

獅隧

應該都係行大老山快？
你東九入大埔，唔行隧道既話，一係就行西貢，一係就行到去深水埗先行大埔道.....
唔計時間，只係里數都多一截

唔關事，以前已經係呢個位，未做交匯處同迴旋處之前係螺旋形引道

1. 點過山車落嚟？...
2. 唔去中心點，新市中心就會遠咗同兜大圈，限制咗交匯處，影響兩條distributor定位，要改埋將軍澳隧道公路；當然亦有佢好處，但會唔同晒
3. 最早期將軍澳公路同城門公路一樣行山路會好斜，有咗寶琳路就可以分開專門設計

睇你邊去邊
我荔枝角去錦田個邊唔行大欖就真係搵自己笨

可以行獅隧 係行多左3公里但係隧道錢平好多 唔趕時間又想爽下可以行既

我會行荃錦

我唔係 exactly 山腳
總之訐過行屯公多既油錢比大欖只係平$10唔夠, 不過多14分鐘

計過

有讓路位要停車 不了

夜晚8點打後我會咁行

元朗去西貢都係，行西沙去

Btw,住雞地果邊，出九龍行大欖真係快好好多，焗比

屯公片出去啦

屯公片出去+1
行多十公里全程高速其實都係差十分鐘左右,視乎你係唔係車手

咁當然要睇下塞唔塞車啦,塞車行邊都死

仲要係新鴻基
以前一早買曬地，再出錢起埋大欖然後發展私樓，而家根本畀佢㩒住搶

波波地版油
放爆ek9

跑大山

計過真係冇 so

唔知你油錢幾多一公里，我錦田到葵涌行荃錦就60蚊油錢一日來回
行大欖就成96蚊一日仲未計油錢

~$2.5
我 check 過行屯公/大山 同我行大欖差 16km
計返油錢差$3X
時間多13-15分鐘
即係用 $10 買 13-15 分鐘
我由佢
p.s. 大欖做緊當月行32程以上計半價 (autotoll)

跑車

唔係啦

使唔使申請？自動有？

C63?
定啲V8 turbo 車

10km 10min = 60km 60min = 60km/h